情侶見面有咩可以做？

除左扑野

唔扑野做情侶做乜？

俾50萬佢唔扑野唔拖手

69

行街睇戲 玩戇鳩玩具

利得多會厭

行下街、睇下戲、食下飯、傾下計、去下科學館果d、行下山、去下郊外、打下羽毛球呀壁球、去cafe hea下、搵d出名既餐廳排下隊呀、行下展覽、打下機、

不過無共同興趣好易悶

返屋企9 hea

屌閪、含撚、奶閪、揸波……

最尾嗰句係重點。

我嗰個係零共同興趣，不過都一齊咗五年 因為同居、所以情侶關係已經成為日常生活嘅一部分